大家係咪唔記得有高中男生被爆黑警輪姦雞姦？

小男孩被輪姦到後面不停流血

仲要之後被沖水毀滅証據

一生陰影一定勁大

大家好似唔記得咗

只記得有咗要墮胎女手足

推

之前仲要俾人質疑係咪誇大

之前做日文文宣
日本朋友都覺得匪夷所思
有冇咁賤格呀咁

唉

吳傲雪都話企出嚟係因為依個男同學比自己更慘

但居然冇人理佢
仲要被一部份人話係咪只係同佢打j

吳同學之後明言過係輪雞姦
又有醫護話佢後面重創流血呀頂

小朋友嚟咋

咁冇人講 受害者自己又唔講 乜都冇 都冇計
其他國家有狗姦示威者 示威者會講出黎 而個狗署都會俾人燒左

係香港就係 等多D證據先啦 唔好做成2次傷害 唔好再討論啦 唔好食受害者人血饅頭 我地為佢感到傷心就夠架啦 俾時間佢地啦

請不要2次傷害受襲者 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Push

叫啲專業既醫護人士出聲囉

這不是人血饅頭
咪用錯字詞

佢唔想人關注就唔會先透過集會爆
嗰次個主持講到不清不楚
之後吳傲雪取得佢同意再講到最白

推啊

唉， 佢自己唔講，邊度有人幫到佢

一直記得佢
之前仲話會出黎但最後沒左消息
記得連登之前都有人出post問佢去左邊

對外國人而言
此件事係極不人道同極醜惡

有無比大量被自殺既相比佢地睇

仲有被北上送中，香園圍(蓮塘口岸)

有女唔姦去姦男？

有
大家都覺得不可思議

就係你依啲賤人

令大家輕視依單嘢

正常都唔會去姦個男啦 仲要係毒撚

叫佢地幫手文宣，支共呢個政權係幾咁仆街

冇人講更多可以點
警署又冇被燒想點煲大
人地女示威者被姦都要全女總攻警署先煲得大
我地??唔好對受害人二次傷害

大家睇吓
就係因為依啲仆街落井下石（唔少）

令我更嬲

受害人同醫護要出黎先得 加埋醫療報告
狗實走唔甩

叫人關注=二次傷害？
2次有人爆
都係取得當事人同意㗎

想去凌辱人都仲算正常咩？點仲可以用「正常」嘅指標去諗依事情？

我淨係知d知情人士係咁講

一來何以有証據証明係毒撚？

二來，毒撚就可以俾人輪姦？

有無個整合，可以比我了解多啲

一早block左佢 五毛黎

個撚個都話要實際證據 好似呃緊自己話係假既咁 從而希望件事唔好咁嚴重

push

Fake

原來真係有人唔知

冇人性

正解

咩都好，性暴力就係性暴力，唔覺得有任何原因可以接受。

大家都開始忘記

On9 話正常都唔會去姦男
會唔會太天真 有咩做唔出呀警甴
瞓咗幾耐呀

屌你老母臭閪

香港人可唔可以唔好咁善忘
嬲一陣就算

已經超越性暴力

屌你老母
Blocked

強姦都要分男同女？你食咩食到懵撚咗？
屌你老母就係你呢啲落井下石坐井觀天嘅賤人先會令到班黑警為所欲為隻手遮天
知唔知咩叫凌辱？我知你係直男仲強姦你就係要你唔只身體，就連心靈都要受極大創傷啊
好好哋諗清楚啦
真係膠都費撚事畀你
嘥鳩氣

對唔住小朋友，希望你一世唔好睇到呢個留言

立場新聞訪問被查手足 : 警話你係唔係想變浮屍 同 入去比人雞姦同打飛機

之後有2次咁兇手足

點解仲有人唔信？

都係得個up 字

Fb多人唔信
屌

推爆 垃圾黑警

9upper

成日話一定要個受害人露面先信嘅
就真係想二次傷害了

去死啦冇人性

如果佢拎埋份醫療報告出黎會更多人信

希望佢鼓起勇氣

唔會唔記得

依單嘢發覺不少父母輩係完全唔知

次次呢啲post都推唔起
推

推dklm

陳雲熱狗垃圾post就推得起，
唉

呢個五毛呢

諗起都痛
做🉐️出嘅好冇人性
之後仲要有警察公然話雞姦好好玩

受害人講= 二次傷害但可以指控黑警

唔講 = 傷害已經做成咗 而且黑警爽完無後果

我唔明點解唔講

當事人受嘅創傷
我哋點會明

但如果大家又係話 fake嘅唔信
甚至話毒撚點會被姦

我覺得太慘

721 831 101 114

記得 一世都記得

831

不要忘記
任何犠牲生命 尊嚴嘅手足
男嘅不會被姦 我屌你老母

本身一開始講嘅時候 大把人無fc都信
依家擺落咗 啲人開始遺忘 同質疑

無後續行動只會對受害人自己不利

其實係，等當事人係講先…

係
冇人support

警察對佢更冇顧忌
佢會更危險

亦係我想人關注
做外國文宣嘅原因

直接去問吳傲雪啦

我真係好想知有冇人幫緊佢

我都好認真喎 既然之前吳傲雪話得到佢同意先講佢比人雞姦咁即係有聯絡啦 點解唔問

推到吳傲雪講佢situation

Diu

點會唔記得 人渣

仲有人唔知
唔信
你睇上面

冇忘記

警暴問題對於香港人黎講真係束手無策

thanks for info.

tui tui tui

收嗲啦死五毛

agree. 被性侵唔應該覺得羞恥，羞恥既係施暴者
苦主係咪驚被人反告暴動?

tui

點呀死五毛 block

你up乜撚呀

唉仆街

又冇公開佢身份
外貌
何以二次傷害
奇怪

當事人走出嚟係一個好大嘅問題！其實大家唔好再講乜嘢二次傷害，佢唔走出嚟首先已經好難幫佢，二來亦都會令到更加多人受害。三來佢唔走出嚟俾人消失左都唔知道！根本冇得揀一定要走出嚟否則好難保護到佢。

警狗冚家中二噁英，俾野豬野狗藏敖強姦，做人彘

獒

有好多人覺得,點會有男仔真係俾人雞姦呀

但我想講, 當佢唔用自己碌九去插, 拎碌警棍去插人, 其實都雞姦既一種

咁多野噏唔噏 要噏咁既野？
你唔噏畀人強姦雞姦？

我信班狗咩都做得出

吳傲雪之後訪問已明言係輪雞姦
用碌九絕對可能
而且就係有精喺入面
先要沖水洗DNA

唉我都唔想講到咁details

Fake你老母臭閪
你老母唔係雞就fake

睇到依啲仆街好嬲

up

屌黑警真係要死全家先對得住班手足

唉

收皮啦屌你老母

forgive and forget

你老母畀我雞姦 正

嗰條柒頭block咗好耐
五毛狗走出嚟質疑真確性=件事係真嘅

其實警犬有3萬人
有gay佬姦男仔係好有可能

當時人一日唔出聲，都只可以係傳言

幫推 2019仲有咁既事發生喺香港
以為自己住喺第三世界 返左大陸

輪姦、強姦、雞姦都有

利申 知情人

咪係屌佢老母
希望佢畀人雞姦

推 唔可以忘記！

姦完女就去姦男, 呢d叫dominance, 加埋食k, 乜都做得出!

點出聲？香港依家咁
出聲驚聽日變浮屍

而家乜撚野唔係日日提都要俾連登仔屌

推

無唔記得

出左聲先唔會呀戇鳩，比人拉都要講名啦，不自殺聲明，樣樣都係保護緊當時人，你出左聲開記者會，popo 一定唔敢殺你

此樓主回應係Fake News
不過要正視男生被雞姦
小心整個事情，不要比Fake News 加入，使男生被雞姦誤導為Fake news.

啲人成人話唔信
班狗咩都做得出

岩聽，當時人一日唔出聲，大家都係得個傳字，根本無牙力去堂堂正正咁做野

記得，佢話會出黎講，點知冇咗影，好擔心佢

討論都係食人血饅頭 連登摺撚左佢啦
事實係好多人畀狗射眼 圍毆都無人關心 有哂證據又點
唔見你去燒狗屋

推 區議員去處理被自殺者的真正死因

請問佢出黎 可以堂堂正正做咩？
因姦成孕個女仔都唔知告唔告得入

霖霖老母 大家都知佢仲咩樣 咪又係....

5毛黎，blocked好耐

岩呀！都冇人知受害人係邊個，除非係施害者或施害者相關人士啦？乜啊sir星期六咁早開工？

無證據講咩都無用啦 拉

個時係新屋嶺集會聽到都好震撼
估唔到成場運動發展到今時今日仲恐怖

記得佢
佢唔係係吳同學爆左之後
同民記講自己會講出黎咩？
我記得佢係話有2個白衫

Pish

當時間最後有無岀來

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

101

有冇人跟進？

佢喺集會透過主持出聲
咁都叫傳言
即係你否定咗個性暴力集會

屌

記得

手足失蹤左.....
係失蹤人士跟進gp見到有呢個人

黑警好撚驚

唉⋯

屌那星，死黑警推！

唔好唔記得

收皮啦我屌你老母

唔面對更會永久傷害吧，，

我明係好難受但講出黎先保障到自己安全

同感
受害人唔自己出黎既，個可信性近乎零

咁無一個人出黎講，同都市傳說無分別

details?

性暴力集會作假？你即係信佢哋作假？

個手足去咗邊

我唔信狗，亦唔信呢d 無得fc 既都市傳說

你d 論述真係sound and valid

上返黎
乜原來佢嚴重

性暴力集會話佢哋係當事人授權佢哋講

唉，唔信就算
慘

樓主親身fact checked

9up都信

大家睇到啦
仲幾多人話人9UP!
依個就係我要開POST嘅原因

你即係話性暴力集會作嘢做謠？

當事人唔出黎，我話Donald Trump 授權我講嘢都得ga la
無得fc 就預左唔會所有人都相信

而且鏡頭影左咁多狗暴，點解唔發大呢d，而要企圖發大d fc 唔到又無片無相既嘢
萬一最後呢單俾人prove 到係假既，我哋呢邊既誠信就會大受打擊

曱近平

乜啲講嘢口吻咁似4點江SIR

不會忘記

有好多人話唔信 話9UP喎

性暴力集會接觸過當事人代佢講出嚟
都唔信喎
都市傳說喎

咁不如講多啲啦
大家肯講我地先至可以諗辦法幫你

612 721 811 831 101 1111 1118

推！

黑警死全家

唔可以習慣

仲有好多人唔信喎

pish

一直都記得
只系佢吾岀現就無人再提
又驚人地既言論對佢造成好大影響

puah

佢之前都話企出來但之後冇左影

一早block左呢個五毛

好希望佢都肯企出黎
雖然企出黎好大勇氣 要面對好多野
但回響真係好大
上次中大女仔企出黎都好大影響
今次真係核爆級
唔企出黎只會比話人話傳言同作故仔

p

係
海外都會震撼

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

我想知佢去左邊 安唔安全

記得！
仆街黑警死全家！！

尼個真係要大家關注番

要俾全世界知道

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

果男仔身心都重創，好難出到黎，一係揾傳媒訪問只用紙筆記錄，對佢黎講係最大嘅保障

堂堂正正咁公開講發生左呢件事囉，今時今日到而家都係靠第三者轉述呢件事，唔係個個都會信嫁

黨鐵出軌咁大件事都可以唔交代，冇調查交代點解會出軌香港人係咪冇所謂下次出軌死人先算

好擔心佢安全

二次傷害係社會公眾輿論壓力

一去無回頭
人生可能玩完

當on9佔大多數
就知點解無信心踏出一步

記得！

要推啦

香港人未去到咁唔信得過嘅

仲有水刑

之前吳傲雪出嚟之後一度有傳個男仔會出嚟指證同埋爆一個白衫編號出嚟，但後來唔知點解冇左件事咁

唔講就有第二 第三個受害者

我驚個男仔已經唔見左咋...
醫管局一定可以access到份醫療報告，跟住黑警又有個男仔嘅資料...

因為冇人企出嚟
企出嚟會受到更多恐嚇 騷擾呢啲野
或者簡單啲咁講，守護法治嘅機關全部都互相包庇
黑警唔執法 律政司亂咁告 法庭亂咁判
直接話衝擊法庭，用途其實唔大，淨係得個象徵意義
向世界宣稱香港法治已經被政府同中央搞到法治死亡，逼使外國（特別係英國）做嘢，呢個應該係最有用嘅經濟攬炒方法
香港法治被其他國家認定受損，外資會加速撤離
想講，香港唯有攬炒，成塊地燒左先可以重新開綠葉

如果係內射，有機會沖唔曬
我驚個男仔比黑警搞到有性病啊，呢個先係最嚴重嘅二次傷害

同一個黎? 果個名校男生?

大家成日都唔推
成日都比人SPIN FOCUS 好撚多5毛

出左trip 一個月
翻到黎 勇武 同連濃牆文宣都靜曬
贏左區選輸左運動？

right

屌 你係咪覺得班狗係正常

推呀 dklm
香港人唔會原諒

高質如日本
民主如南韓

你睇用乜眼光對待被強姦者
唔好睇到香港咁高

希望多d人關注

咁佢唔想出嚟,日日煲咪姐係逼佢

留名

黑警

我記得講過會係民記講返但睇返好似冇咗件事

9成比人恐嚇威脅左
所以話爆就一定要大爆,好似吳同學一樣

話考慮緊講唔講係最高風險

記得😞 有無律師幫緊佢？

一直都記得，但可以做咩
真係要個男仔出黎講或者搵律師投訴

請不要包庇保護黑警

黑警變態第1日知?

有市民被人輪姦成孕荃灣警署仲可以完完整整tim 啦

黑警有基佬?
點樣姦法, 又唔講細節?

雞姦輕姦強姦真係cls 完全喪失人性

嗰位手足係咪失去左聯絡？

冇唔記得

永不忘記

姦咪同碌九插後面
冲水中出位囉
仲要多於一人（輪）
有得點樣姦法

好變態唔好講啦
我以為係強迫口交果d

乜資料到冇, 點幫

贏咗區選都要繼續！

五大訴求，缺一不可。

光復香港，時代革命。

驅逐共黨，光復我城！

講得好清楚係輪姦雞姦
你有冇性知識㗎

佢個名

我唔識你地d抗爭口號
今日女朋友問我五大訴求係咩
我都答唔到

咁你含撚啦

屌你
我記得獨立調查, 爭取民主同林鄭下台三個
有兩個唔記得je

無唔記得
記得係話將佢手腳綁落枱腳

二次傷害，已經變成咗一個slogan
留於虛無嘅口號

同人血饅頭一樣

萬能key

推， 每個身體生命都寶貴！

Block 咗條友好耐

呢方面既消息全部被壓制 文宣都好少見到

Yes
以唔知五大訴求為榮
低等attention seeker

你去失蹤人士跟進組
其中一個就係話會自爆被雞姦既男手足....

Link pls

支那賤種五先講野真係冇邏輯

睇佢索引

Thx

我希望事主企出黎 呢個時勢 我地都要佢企咗出黎先做到野

因為當事人無出黎。唔夠震撼

我驚佢俾人恐嚇

可能已經有

我好清楚記得，但係佢已經冇曬聲氣，就 連被輪姦意識要墮胎過威女手續都已經唔出聲，我哋仲喺度挖緊料，想搵返嗰批失蹤嘅手足( 上咗往羅湖嗰班火車，上咗旅遊巴， 大量流傳於網絡嘅失蹤手足。。。。。)

我希望被雞姦嘅男手足同被輪姦嘅女手足依然安全，因為佢哋係證明黑警違反人權暴行嘅鐵證， 只有佢哋願意企出嚟，嗰班死咗嘅手足先唔會白白犧牲， 咁我哋先能夠行動，還番所有受害甚至死亡嘅手足一個清白

8個ON9仔 負皮我

上次吳小姐個OP 我話唔好用D模糊焦點既字眼 例如性侵
都俾3 4個人圍屌我 話我 而家有人俾人性侵呀 你仲糾結字眼 你係咪冷血到咁呀 你食夠人血饅頭未呀?
我覆番上次佢地屌我講既野者

係呀 但成班人唔係咁諗 我上次俾人屌到穿

係 日日提但舊料 其實都冇乜用

係

無忘記過

上次班仆街真係咁講我喎
話咩受害者上連登見到咁多人講 會勾起傷痛 所以連提都唔好提
俾時間佢啦

不過就唔知俾時間邊個啦 應該係俾時間班狗殺人滅口掛

係 得個傳字

失蹤

仲有，旺角黑夜金毛青年，又一城突然封鎖樓層果單，推咗1,2日就無人再提

黑警又打死人！（旺角）

究竟又一城有冇死人？？？？

太多人死，無錢，冇權，冇人手，冇安全嘅通訊頻道，根本咩都唔會查到。。。

我都想查，但係根本冇辦法查，知更鳥佢哋都已經死咗喇, 有能力嘅人全部死曬，冇能力嘅人就算你將件事post 100次出嚟都唔會搵到真相， 除非場運動贏咗， 佔領所有行政機構，咁你先有資格同能力去查個真相

根本唔會有證據

唔通被消失？

gay dog又話你知？

係呀 我係狗就真係正 姦完仲有一大班敵人幫我手冚熄件事

上次咪有狗兇手足話：捉你入新屋嶺雞姦好好玩

印度果d 好似唔fc 都照燒左先

可能人地心知 經常發生 所以唔洗fc

但係港人未遇過 hand 左機 搞一大輪野都未做到d 成果

同一人。名校中五男生

元朗警甴：係咪想比人雞姦 比人打到做浮屍

咪我出post問佢去左邊

我記得都係無人答

係咪又比黑警殺左,同陳妹妹一樣

推，不能忘記
制裁黑警

push 點可以忘記 呢啲痛係痛入我地心

唔想傷害手足
但係好擔心啲狗會搵到佢
多啲人關注件事
手足就愈安全

海怡黃健欣的死有古怪
姐係女浮屍

死者朋友話見到有GREEN OBJECT守靈堂

針唔吉到肉唔知痛
成班人狗棍唔插到入佢個閪同屎眼都意識唔到個迫切性 仲係咁話 唔好食人血饅頭 唔好傷害受害者 唔好講呀
強姦輪姦口交手交中出呀都叫性侵啦
就算係指控都唔好確實講出黎叫哂性侵就好 唔係會2次傷害呀

屌哂佢地老母 我係狗真係笑出聲 捉呢班人強姦又真係好好玩

黑警落地獄

最嬲係話毒撚搵鬼雞姦你
嗰啲言論

邊可能忘記
所以有渣滓同渣滓親人消失喺世上
無人覺得可惜

冇錯

此等言論fb唔少
硬係唔信男仔會被輪姦雞姦

話作得太離譜

Gay dog太把啦
就算唔係gay
唔係唔記得枝榮譽警棍係點樣用呀話

Details?

之前睇過有男仔被雞姦唔一定係俾狗自己條棍姦
係用佢地枝警棍

其實林卓廷爆嗰單老人被虐
都有用警棍塞肛
冇人性

呀 屌
唔講都唔記得左 佢地老人都雞姦

不能忘記